憂鬱後遺症

有沒人有過憂鬱症之後，分析力高左好多，睇野睇到本質。

身邊人話自己好成熟理性 ，但是其實好頹，畢竟有好多野個事實係負面，個人會好痛苦。

除左買股票左之外，好似清醒過人並沒咩用。

舉下例 睇到咩本質？

有沒留意學校同社會唔會教你點理財同投資，只會叫你好好地讀書，搵錢，消費。因為資本家就係要源源不盡嘅高級打工仔，set好一個框框，就有無盡嘅廉價勞動力。

發覺好難舉例子

有抑鬱症
冇憂鬱症

通常有情緒病嘅人都係會比較抽離去睇呢個世界

用理性去解答所有問題
其實只係唔想面對自己既感性
分離自己既情緒令自己唔去感覺
當我意識到依樣野既時候
我發現我真係好病